[暗黑兵法][收官] 七月二十七日，元朗示威爆發大型衝突，警方救人不力，人民自救，傷亡慘重

地雷亞推崇暗黑兵法，如果對任何暗黑兵法反感的巴打，建議你先上一頁。

其二，不希望明天見到first blood 。

「七月二十七日，元朗示威爆發大型衝突，警方救人不力，人民自救，傷亡慘重。」將會係對大家，不論和理非及勇武，的最佳劇本。

沉澱數日，地雷亞終於由火燒南邊圍的憤青，變回一個嘴炮型鍵盤戰士，但仍然希望在最後時刻給到大家一個最佳方案。

「一步錯，步步錯。」

林鄭如此，我不希望這場運動，會輸係一羣元朗牛屎佬身上，反之，牛屎佬將會係我地最後一隻棋子，將林鄭，港共政權一軍。

一、和理非光環

和理非與勇武不應互割。和理非不應阻礙勇武，反之勇武不應強求、強迫和理非有勇武一面。火燒祠堂、拆鄉公所、無差別地衝擊圍村，其實跟果班牛屎佬廿一號無差別攻擊所有落車的民眾有何分別？所以，一定，係一定不能進行無差別攻擊，勇武派的的義憤明日只能用作一件事，保護和理非。明天衝突一定有，不論對方別有用心，還是豬隊友，只視乎規模大小，在場的勇武派即可大派用場，用你的身體，血肉保護一眾和理非安全離開，苦戰、慘勝即可，千萬不要期望黑犬會做咩，最好佢地乜撚都唔好做。

二、不對等武力

明日硬碰硬係毫無勝算。勇武派你期望你與元朗牛屎佬決一死戰？值咩？佢地一個二個，全部案底成尺厚，唔係走粉就係小偷，全部人職業都係填無業，無包袱，無學問、無理性，打起上黎一係你死一係我死。我問勇武，係電光火石之間，你地真係有殺人自保的覺悟，你無，因為我地都係一個有良知的人，但往往呢份良知，會令你係戰場上萬劫不復，成為第一滴血。。。死、重傷係班垃圾手上，值咩？其次，更重要係，你一先手，黑犬會比牛屎更快出手，用一系列的罪名強加你身上，最後和理非無人保護，你更加成為一個「確切的火燒圍村港獨暴徒」，對方的輿論重當刻起成千上萬湧過黎，讓對家一步翻盤。

三、政府、黑警、建制的分裂

我地的團結，對方的分裂，係唯一勝利方程式。宜家不論政府內部、黑警、建制都出現史無前例的分裂隱憂，黑警已經無法返轉頭，可以不理會。政府只有一個，佢地若想繼續管治香港，割黑警係指日可待。今年選舉年，愈接近十一月，建制派只會愈急，畢竟議席比一切大，割狗只等一個機會。兩家都係等一個下台階，一個藉口去割狗，重建市民對佢地的信心。而呢場關鍵的元朗衝突，市民大規模的受傷，黑警保護不力，就係最好嘅下台階。

大家試諗下，若果想修復香港社會，最有效且簡單直接的方法就是所有人譴責黑警，成立獨立調查委員會，我諗到，佢諗到，大家都諗到，黑警，危已。

地雷亞

推

推一下